NGT48討論區第25回︰睇idol既你得到什麼又失去了什麼

溫馨提示：
「肯出二單招二期未呀老研捱唔住啦」

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. NGT有咩好歌推介?

4. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）。每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

5. 除了NGT48，有沒有其他推介？
肥秋糸渡辺氐美人

歡迎新人加入

會員山本美優紀中譯48G歌曲：

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

NGT48 公式 IG：

開 Po 用 Template:

好MK

見到你上個po最尾d圖決定比負皮

Hana aya rika sakura my wife

ngt是但一個mb都吊打佢牙!

SakuraBB my wife
Hana your wife, ok ?

留名

日本又係讀書壓力好大。。。

亞洲國家都係咁上下

CLS LM

All my wife

Aya is your mom wor

LM

My wife

終於補完習啦

LM

我得到了愛呀

指原喺地鐵嗰個廣告好正

偽飯留名。近日開始忙了。對idol又淡了。

會上嚟少啲。慢慢就好似之前上乃po咁隱退。

今次收獲

左邊兩個你既 右邊兩個我既🤤🤤🤤🤤

法國個ID 8個字嘅都有個共通點

你係咪想隻揪

右

買？

墨仔走了

上嚟齋吹水 好似我咁

茜茜都唔識煮嘢食

偽飯表示未睇唒新潟fd

茜茜真係好正

駁唔到

忙了 不了

臭茜

我唔會好似你咁嫌棄佢

你返過去啦乖啦

我意思係我煮畀佢食

躝啦屌你老母

點解呢位會然要講d上帝都唔會原諒既說話

Why not both

營多啊?

推mahoho

中西日韓粥粉麵飯

Sorry好似唔小心變咗守屋茜討論區🙇🏻

off topic係每日嘅事嚟

係 mk話題

幫本po擦流量

又無得握手 計埋已經兩年了

陣間如果爆冷ngt mb簽尾木。。。

求集氣玲奈7

會被生狗黑

佢燈 個期佢越燈ngt越多好事

AKB兩大元老出鏡，應該係本家人喇

應該係入山 玲7 之類掛

入山係太田好耐啦

啱啱同細佬去咗MK鋸扒，比侍應問係咪couple

想sell你情侶餐啫

明知會比人撚都帶我去，抵啦

姊弟情深呀

何需怕距離 千里都可以吻你

細路你講咩粗口呀
如果你有女朋友又有我咁正就真係抵啦

個侍應係到八人地啲私事做乜

你做老師細佬係學生差咁遠都認錯
彩姐一定童顏

高朱 加藤玲 奈 MION 櫻

講咁多其實想帶出紅字先係重點

佢答係，然後坐個位比起原來比我哋個位靚

米po女神

自大狂

hi

你去旅行啲照騙都係我影咋

左神右仙

又玩牙刷.....

真係玲7

應該叫「米po正女」

[img]圖片網址 [/img]

明明重點正唔係你

好奇一問，招二期既話，班老研唔係會比人搶飯碗咩?

又型棍子又女神呢到係咪老蘭嚟

我有啲事走先

9upper

乃團二期生 三期生

唔會 而且都無咁快招

有一隊新Team，先夠位比老研先做正式mb

老研好低人工，好慘

奈良巴又落老蘭

你返學忙明既
既然你走左, 為左令米po有個痴線佬平衡下, 我會慢慢解開身上既封印

正式MB人工加15%

system 唔到
老研冇人工冇地位

細佬48 推邊個？

起碼有多隊升格先

目標係廁過彩BB

頭先茜清wts禾
叫我去佢屋企打掃下
一陣有女上去

美男前幾日先上完老研公演

細佬學校有無朋友

冇

知你勁，上堂睇寫真集

邪骨可以做你女朋友

禾唔是咁嘅人

比我見到本日向仲想抵賴

點解守守青唔wts小妹😭😭😭

茜茜嚟㗎

GAY !

同妖婦過夜又同你講咩

白間都幾正

你打掃唔乾淨呀
咁點畀茜茜上我屋企呀

中！

小妹同你神交左咁耐 地位居然不如岩岩識既米po會然🤕

係一拖幾呀頂你

左！雖然右都正

唔好比佢隻電眼勾到魂!!

原來守青=小南
mk jai

不嬲都正

以前正啲

我同你做事一係唔做

一做就要係上刀山，落油鑊嗰隻，咁先對得住我哋嘅友誼😤

迷路不了呀

有咩誤會

你不了, 我OK

神交都攞出嚟講 茜清日日同唔同女神交啦

人哋好似係你呀嫂喎

老豆唔睇aya?

錯po,sor

你老婆我OK

其實守守青以前睇48個陣仲有無唔推但支持其他好女仔

居然唔係睇aya

好想屌女裝細佬 屌到假髮都甩

右！！

。。。。。。。

join!! 著女僕衫!!!!!

無

驗眼先
睇錯真夏

頭先執緊房 茜清攞咗我部手機打 唔關禾事

牙南

阻住大家吹水,sor

咁正都仲係研鳩生

好想見守守青真人

仲有 奈良 麗菜 都係

你個名

邊個叫識個西

左！！

彩姐俾人起咗底

一瞬間左邊睇左做麻友

你靚啲

why

細路唔驚跪玻璃咩

細佬係咪

好似無人知你真面目

141
信佢俾人玩 平反佢未

禾知

點解要咁樣話我一個婦道人家

我發現奈良巴打去左女僕之後, 真係唔多正常.........

ng g 咩係
我係

北上叫雞啦

我問你係咪00年出世啊

真夏好正

你去叫, 我留港溝女

同守守青神交左咁耐 我地既關係係時候更進一步🤤

Yes
咁先有神袐感

對唔住呀,係我唔啱,帶頭係度玩膠,以家個個都膠到無論,米post變哂質啦

mk gathering

宜家珠post變到幾咁正常討論

直接講啦

自從佢同個女僕身體接觸之後
佢就開始展露本性

大米團無野討論wo....得朋友 最唔係就貼mb圖叫春.......

墨清叫禾要痴線啲

但而家討論緊幾個偽娘屌閪喎

米po9成拎黎傾其他團既野。。。

因為469入哂嚟

今晚唔駛上彩姐張床

你呢啲唔係叫癡線你呢啲叫露出真面目

sor

聽到你哋個日數臭乃po啲人 搞到我想效法下佢哋

茜清禾sp 例外

其實我真係幾開心玲奈7入左尾木 雖然子公司
aks可以將資源捧其他人好過啦 玲奈7呢啲花樽掟埋一二邊就ok架啦 間新公司俾多啲女性向/model job我就心滿意足 ily

驚人真相 明唒!

佢FF咋

法國我對自己推都無咩要求 大唔大紅又有咩所謂 佢地開心有野撈下咪ok
想係藝能界撈得掂既一開始就唔應該做idol

唔阻你地

緊係ff啦 唔通你以為我真係想屌你

禾唔系傲嬌,哼!

門檻低嘛 , 同埋有成隊隊友一齊捱

乃post四大gay lo︰
墨仔
邪骨
丈仔
跳虎

米post四大gay lo︰
奈良
西清
邪骨
墨仔

佐助

你係鼬

因為你想...

BL

俾人gay都算?

咁就ok

我對女裝有興趣姐, 夠兩邊都比人當gay佬啦.....

橙

咁個topic改做米post四大怪人囉

尋日又話茜清唔係米po手腳

四大怪人冇家姐

比你攪完就係啦

佢係痴線姐, 唔算怪

兩姐弟應佔一席位

回復貼圖

右邊正到爆

呢套打歌服,真係正到爆

左邊靚到

左神中仙右......

右神

禾潟有排紅毛wo

我同珠巴都無視咗一個mb

真係對唔住都要講句,Not the cup of my tea,sor

右man

唔使你操心, 我會將佢飲哂

覺得最近有啲大壓力

岩呀

乳仔巴最近煩咩

Why

好好珍惜喇mk仔

sor 我自動望住我d BB

成日為咗學業頻頻撲撲

中6係咁

錯po！

SOR,講學業真係插唔到嘴

btw加油啦

我講返NGT

屌你珠巴po咗禾miha

煩膠,越嚟越正

未見過靚女呀

諗住直接5條2過hd算 但又覺得讀咁多年好浪費 自己又唔係話真係好差

戸惑とまどってしまったためらってしまった
腦已洗

個日聽出嚟啲人講 其實大家都好尊敬珠巴你

無人識日文呀

珠巴成功人仕,禾渣渣

你地緊係係咁話我柒頭啦

感到不知所措

點可以咁無大志! 入大學玩ocamp識女啊!!!!!城大理大你懂的!!

話下次去荒島搵你玩

同0清北上叫雞算

我地個日話你.......噗....話你.....噗哈哈哈哈哈

本家首歌

咁你地去叫啦,唔好污染荒島

邪骨每次講on9嘢我就越嚟越唔記得你個樣

緊係，禾成日貼由佳，你地其實都心裡暗喜

俾心機!

有無人覺得珠巴係米po已經係神一樣嘅存在

成功每日上twitter睇ngt!!!

不了

禾是由佳 hong kong fan club leader

番學野。。。
不過過左琴日我就開始睇透左

邊間最多mk妹 如果我入到我唔入個間

痛心, 居然咁快唔記

city poly 出哂名ga la
唉當年我都應該俾心機

shitty big6 may

成長=圓滑
恭喜你又圓咗

我咩都唔識,淨係可以用張圖嚟幫奈良巴打氣

本來我心中ck係好型 俾墨清講完變咗早洩

奈良巴靚仔過呢d 狗公多多聲啦!

法官大人

即係乳細係mk妹？ 所以想入mk大學？

有佢哋一半都偷笑

點解你地要話CK早洩

我唔準你地話CK早洩

得墨清話佢

CK都唔想早洩,所以唔好話佢

究竟係見真人定係比墨青講完先咁諗

就係見完覺得好型 但係我第二日已經唔記得你哋啲樣 之後就洗咗腦

X完之後.....

想脫毒ja

好PK

都唔駛埋M K堆㗎

你都覺得佢地話CK早洩好PK呢

細佬你訓未

彩姐嗌你上床了

我係咁樣

毒撚格 想改但改唔到 算了

一早話咗CK偽毒㗎啦

不了

咁快唔記得

好型

又想寫乜呀？

加甜,ok

G奶麥紫莉將出發去日本 不過唔係拍AV

八字巴

呢個型啲

呢個做戲好屎

肥秋糸渡辺氐美人

樓豬識貨

睇咩idol啊 北上叫雞啦

搞事

又偷上佢張床

奈仔我唔知你破處未,但後生仔做乜成日提住話去叫雞呀!!!!

心痛

原來你啱呢味 拯救世界嘅重任交比你啦

有啲難言之隱

點樣又四目交投緊又睇小說 彩姐有幾隻眼

個C眼同佢四目交投

成日覺得家姐叫彩姐細路叫彩plus成個觀感會fit晒

洗唔洗過韓國走轉

點樣超越 識101個朋友？

著男裝嘅家姐攪著女裝嘅細佬

你同你家姐商量下

點問呀, 問佢想搞邊個我 ?

無論超越都好 只要艹艹最後都係揀佢嘅 艹都係輸

接受唔到自己女裝返學

冇校規話男仔唔比著女裝

你啲同學可能接受到呢

可能根本無人留意你呢

深夜國際台:
美洲代表:ck
歐洲代表:敗仔
長洲代表:木神

日本代表:彩姐

地底代表：禾

你唔記得轉AC呀

如果你女裝完可以靚過港姐𠒇咁你應該咁做

地底定袋底呀

屌佢三點到喺度篤篤篤，嘈到訓唔著

把死人聲過唔到骨

嗰啲指甲同個死人mon係撚咁啪啪啪

低音炮都有市場的

牙京一心想見茜清一面

惟有FF自己女仔聲

(校服呢？冇嘅？？點解得校裙嫁？)
望出窗口，映入眼簾嘅係一部GT86 TRD Overpriced Toys，揀部好少少嘅返學唔好？
(冇計啦，刀仔插大脾女裝都頂硬上啦)

唔記得加密

個市場重好撚大添

屌撚有cd rom mon我哋咩

你都想爭人妖賞？ 競爭好激烈喎

珠巴召喚

全世界女裝自拍一張睇過

點解呢個po咁多性別認知障礙症患者

仲有FBI通緝犯！

得我正常，唉.....

(下身好涼呀>///<好想扯)
「咦！未見過你嘅？」保安似乎唔認得我，呼
「我係李小姐個表妹...」
「李小姐出咗車喺閘口殊」
「嗯~唔該」

細佬先

忍唔住，沖個涼先

由佳張相真係召喚到你

btw你有無發覺張相有D莫名嘅喜感

下身好涼會好想扯咩 未試過

咁你幾時自首

music station 果張相，中一

珠巴身在關塔那摩監獄同isis困埋一齊

中一，FBI‼️😅

張相好Q

哈哈哈哈哈哈哈，hi auntie 想笑好耐

好睇過而家

無咁多墨

心靈感應，我都唔知有相召喚

咁又係呀,我好日都唔貼一次由住

舉個圖區開咗po但無人入嘅

二奶命

其實我都有諗過整多個NGT圖區,呢度留比你地研究偽娘

係夜晚12:00後啫
日頭個po都冇人

AKB48累積賣碟破5,100萬張，超越濱崎步成為歷代歌手第3位。

返回
AKB賣碟破5100萬張 爬步姐頭成史上第3
09月05日(二) 14:42

AKB48累積賣碟破5,100萬張，超越濱崎步成為歷代歌手第3位。
1/7
日本女團AKB48，上周推出由今年人氣總選一姐指原莉乃擔正的細碟《#喜歡你》，新碟以109萬張銷量順利登上本周的Oricon細碟榜冠軍。同時，AKB至今的大細碟累積銷量超過5,129萬張，超越大細碟累積銷量有5,067萬張的天后濱崎步，成為女歌手之冠，亦僅次樂隊B’z及Mr.Children，登上歷代大細碟累積銷量最高歌手第3位。

而即將在年尾離隊的人氣成員渡邊麻友，昨日於秋葉原AKB劇場開騷慶祝23歲生日。未能現身的一姐指原莉乃，透過隊友柏木由紀朗讀寫給麻友的信，自認由心底尊敬她，令麻友十分感動。

指原莉乃擔正的AKB細碟《#喜歡你》，以109萬張銷量登上本周細碟榜冠軍。

未能現身的一姐指原莉乃，透過隊友柏木由紀（右）朗讀寫給麻友的信。

麻友聽到柏木代讀指原的信時，十分感動。

即將離隊的麻友，最後一年在秋葉原AKB劇場開騷慶祝23歲生日。

有粉絲送上麻友最愛的布甸狗花牌。

型棍子門夜晚去蒲

你的夜晚跟我不同

白天不懂夜的黑

CK山田晨早流流開SHOWROOM呀

我過12點真係訓覺
起身番工

Mayuyu

做乜事

日本女人 一種唔使訓教嘅生物

去緊機場 希望唔好有delay
要狗衝睇吉朱生誕

落機即去
即日番港

星期六日去見潟姐

公演巨

認知巨

應該唔記得我架啦

小妹向各位手足說早上好

認得fans係 idol 工作技能之一，好似係

握手卷送CD啫...

其他歌手fans真係為左聽音樂

bz個個其實好誇張8千幾萬

隻隻碟過百萬都要成80隻碟先得

我連ngt咁少人都未認得哂啦..... 不過idol可能記人有一手

三個可能性:
1. 好靚仔
2. 好樣衰
3. 好有錢

如果班毒撚再加油d賣腎 , 30年後akb就第1了

睇片講過話idol認人有心得

係記著一個人最突出/特別既地方

一星期唔沖涼

即係靚仔

今集 Bingo 有正+副隊長

不過主題係講長久玲奈

希望下集多d鏡頭 (通常一次錄兩三集掛)

你睇下奈良巴都知大約咩事啦
出嚟見左個零兩個鐘都可以記唔實
要個idol望你幾秒就想人認得你
你個突出/特別嘅地方要真係非常突出/特別先得

唔怪之得咁多人cosplay咁去握手
個啲真係夠晒突出

寶寶班火影滾者cosplay 飯

多重影分身 個個扮佐助

有無巨巨開班教埋小妹做人算

我今次突登染紅個頭去 一定認得我

mk囝

到你變返黑色再去你就係人物二號 除非你諗紅一世

你算吧啦啡金

當年握PRR 都唔夠膽染MK金去

#荻野由佳 2017.09.06

今日は新潟でお仕事です🎵

涼しい。゜(゜´▽`゜)゜。

1本後だとMaxとき315号に乗れたーーー😂😂😂
けどそれだと間に合わない。。ヽ(；▽；)ノ

せっかくならMaxとき315号に乗りたい！！
NGTあるある😌（笑）

ちなみにMaxとき315号は毎日聞いてます😊
新幹線乗ってる時も5回くらい聴きました😂🚄

泣ける..........

禾游水游成咁的=,=

人生得意需盡歡 今次全場認到咪得

最多都係一撻啡一撻黑咁咋，ozone都冇咁勁

潟姐等我呀

你邊隻紅

大家咁fd, 影上黎分享下

成地精

好想見女神

專注賣腎三十年

去整電腦, 用貼紙係手度紋左1隻虎,1隻豹, 希望唔好比硬件狗湯太多

驚到手震牙!

我屌你老母呀英國領事館

垃撚圾

人地整完電腦見到hard disk咁多gv應該劏得咁狼死

仲未有?

幾時開學?

你咁有錢 果少少咪當跌左

個問題根本唔是錢

肚痛

你d握手劵係邊 洗唔洗幫你拎

阿仔,無事嗎

食錯嘢?

咁你快D去痾多兩次屎,痾清哂就無事㗎啦

Tenso

你都傻, 見到我咁青靚白淨又睇gv ,佢仲唔即刻免我費咩...

一輪專業用詞炮轟, 我唯有交哂比佢搞, 2粒鐘之後返去

希望唔好湯太勁, 同埋唔好睇到我harddish d FBI野......

唔係嗰隻肚痛

你唔係想講M痛呀

邪骨好恐怖

又睇gv又睇cp

唔係

咁咩事

咁潟姐邊個紅呀 又想見邊個女神

o

唔知
返到屋企食咗止痛藥就去咗補習

示意圖

肚嘅邊個位置痛

前列腺上啲

係咪成日忍尿,如果係就有可能膀胱炎

明哂, 雖然你後生, 但都要識得節制啊.......

冇忍尿

痾尿有無痛

咁有無撞親個春袋

冇
不過成日畀人con

咁可能係睪丸扭轉

冇痛喎

快D去睇醫生啦,仲補乜鬼嘢習丫,啱啱開學,補小一兩堂唔會有事嘅,身體要緊呀,阿仔

老豆宜家命令你︰

即刻去睇醫生

米po究竟有幾多pair cp
上面係父子cp

我同京夏=女婿同岳父

你同奈良gay cp

姊弟CP
兩個大隻仔CP

仲有冇?

珠巴錯哂啦

細佬配奈良(因為屌到假髮都甩埋)

家姐配乳細(gay 婆cp)

me no cp

邪骨=百搭usb

今朝5點佢開showroom就係呢個look

重傷

榊巴唔洗訓

咁啱啫,本來睇完阿女轉台睇緊小千葉,突然彈提示山田開台,其實我都o咗咀,NGT好少咁早

不得不承認奈良未遥真係好有潛質,宜家公演佢做緊C

佢地成班年紀唔細，再繼續做老研就大檸樂....唔知下個都邊個畢

咩料上面

你.......點解講D咁掃興嘅說話呢

因為重視，所以擔心

日下部&真生

根本唔招二期解決唔到問題囉

全部升格,取消研究生公演

屌.....牙瀧加西村唱心型病毒

反差萌

48G 有冇試過一條 Team 有廿幾人??

彩姐知唔知?

唔係步加我都ok

STU一期生三十幾人

and than可以分TN3同TG㗎嘛

STU 冇劇場未分 Team 呀

唔招二期又唔夠人兩 Team

點會唔夠呀,今日咪全部研究生公演囉

本家自己班 Draft 2 都未升，又係奇

路過問下 hkt個班3期生3年無升格點睇

咪醬都未走咪仲奇

參見九派巨

所以咪要外援 (NIII MB)

正常一個Team 要16人好似係

有巨要拜

NGT不嬲無咩撈請外援有咩問題,仲有可以出絕招㗎嘛

休館

係喎，著毛毛衫日本天氣已經開始涼??

佢肯走未

珠巴成日虛偽話人咸濕又一實證

寫真書係以欣賞靚人靚景角度睇

你唔打J又點會睇到痴住哂

我人肥毒，所以手汗大啫

定係打完J唔洗手呀

珠巴潮文召喚︰
好心你啦,睇idol只係一種娛樂,又J呢個又淫個個.................

好耐無睇潮文

想番睇珠巴潮文,機會嚟啦!!!!

而家你只需要將50蚊,存入指定戶口,就可以永久保存珍貴珠巴潮文copy一份,先到先得,詳情請聯絡秘書神巴......

米po助養關愛基金

生命無價
文字有價

係!!

所以我咪話睇水著書重點係睇文字!!!!!!!

哦.....咁你睇咸片係咪淨睇字幕

咁不如睇文。。。

去無印洗左千幾蚊

買好文具,為去英國讀書做好準備

認真 , 有無巴打真係樣唔差都溝唔到女 ?

有無靚仔手足有呢個疑問

依d 野唔識，繼續睇idol

補完習

禾有老婆了 另外禾樣衰 唔關禾事

溝女未 你唔溝佢就會比啲仆街呃/比啲狗公日日煩架啦

那麼柒，不會的

爭氣啦

終於返到屋企
希望冇比人影快相

有車

連登仔話自己樣唔差又迫人出呢張圖

日本又翻播戀工場

成班騎呢

梳囉..

珠巴的確係正常過佢地嘅

Me 平均以下

林早...

打死都唔會出嚟比你地見到,見一次要笑成世

いやいや、これはホームウェア

日本好似屋企唔開冷氣，好似係

日陽B 次次上SR 都化晒妝

正

係唔好比墨青見到啫

珠巴又嚟D怪怪句子

第時有錢你慌無女？

墨青, 奈良青, 最鐘意笑人

日陽B 好多塔塔

禾冰有笑人..

作為一個毒撚，唯一見到異性既機會，就係睇 SR

你地唔會明

你尋日咪笑我

係電視見到個女仔好靚呀

禾從不笑人

再扮就假架啦

係咪覺得米po好和平

屌你老母

其實點解要hide

其實係chin sin lo 集中地
chin sin topic 幾日推爆一個po

呢度有冇人玩卡驚

不嬲都唔笑骨仔

又依句？害死唔少人。

我見到真係好想爆粗 講大話都有啲過份 但珠巴你係我尊敬嘅人 算

我
立
即
頂
你
個
肺
呀
！

有時我分唔清丈仔係真毒定假腸

都唔知平假係咩定位

仲要加2期

我愛史帆 5單唔知仲會唔會21人選拔

快啲落坑

丈仔你賣哂d nanase生寫, 都夠上車啦.......

平假遲d有劇 就算無選拔都叫有d安慰

佢唔好攪到殘酷咁得啦
個套連垃圾都唔算
連馬6都好過佢

大家都上水上得好密

都係 起碼多啲資源
平時搵佢鏡頭搵得勁辛苦

我如果唔...都應該搬咗出去住

突然多左好多陌生面口

你都多啲上啦

隊長

呢度個個老細唔駛做

你就陌生面口,隊長元老嚟

米po=wtsapp gp。。。

發現咗有條女好得,快D一齊睇

中指

2017年真係想想去睇一場公演 但就算咁好彩抽中都驚個場係冇りえ 畢業公演我又覺得自己冇咁好手氣

sor 太多廢青廢老

第20題點樣做

好正
求名

竟然有手足認得我

話說巢返歷史書好似冇試過一隊多過廿一人

抽果時會事先講明有邊個mb出席

妙亡都要試

thanks

即係全部升格到Niii 機會唔大

老研9個好似係

moreover, set 左 推或留意mb，會有通知

開新隊機會大啲

招 二 期 啦 屌

反正你地咁廁 再加推幾個囉

最黑情況:

體調不良

躝啦你,你夠薑話人廁,泡狗

我NGT只係單推5、6個，係清泉

問咩先

正係計肥秋系 me睇得10個mb ja

老研

n

（n-(n-1))!點樣整走

冇嘢啦識做啦

1 see就知yum 底

呢條就真係真宗淫底啦

痴線,又步加又中井又太田奈緒, 仲有個aya，分身都唔掂

對唔住我收皮

Phone ipad pc note book
大滿足

仲有由佳‼️‼️‼️‼️

魚人族公主不了

agger

由佳話今日有去睇老研公演

睇潟姐好過

撳入去...堅係似嗰日個女僕

曾經,有人講過米po係烏托邦無罵戰,但係好可能已經比邪骨打破咗

步加真係好正啊啊啊啊啊啊！ 有d混血 feel tim

望下上面，墨仔用港女黎踩你aya，好明顯係佢打破

算啦 墨仔

太田 Aya

女伏有冇咁靚？

墨仔同珠巴係乃po最出名係咩

盲呀

盲人表示巧令令呀

你係咪指太田奈緒? 其實我唔識佢，見張icon幾正先click入去

但完全第2個人咁 有d似46既櫻井玲香......

鄉下仔小去,去過都唔會記得

佢入黎米po第二日就棄左太田

我係米po傳教士

淨係傳咗俾個仔

反而想問下 你地覺得茜茜似副隊咩

我諗我要過去圖區同長賓XX講守屋閪係米PO

太田還是夢莉好

你quote呢段嘢出嚟嚇親我

有無傻瓜包可以解釋下 冬優花 做左d咩柒野?

You go see see 佢個blog

搵左好耐都無中翻.....唔明WO

就係用疑似隊長語氣comment 每個mb咁囉

まなはマヤたはたひみはさまはたらまかまならたやまかやかまらたらかやたはたさまのてさたはまひまらまらならたはたはたさまざがなかやはまなたらへさまなまにたやたやち

同木礻申大佬嗰日周圍評人差唔多

墨仔嚟㗎

Who call me?

個日你評論我地,點知ck記錯係我

🙊🙊🙊🙊🙊🙊🙊

禾矛。禾不嬲話神巴好有義氣好仔嚟

由佳樣衰

仲話我應該好一般好樣衰添

已經冇預習嘅意欲

我返左兩日 夾埋4個鐘已經想Quit U

破例分享香港01文章

【國際小姐】純港女王詠珩瑪利曼畢業 代表香港出戰：想國際性啲

港姐告一段落，雷莊𠒇（Juliette）盡失民心，有網民就搵返代表澳門選國際小姐嘅Sofia出嚟比較，其實在這個由「澳門選美連盟」舉辨的活動上，仲有一位香港代表－－王詠珩（Wing Wong），都會在11月去到東京Tokyo Dome City Hall，與超過70位來自世界各地的冠軍級人馬角逐后冠。

幫你打破0回覆

所以我唔想美男升隊長

唔好同佢偶像走同一路線

#轉移視線系統：不成功#

#無法轉移話題#

#港女世界第一#

#月薪扣1000#

我以爲你錯po咋

佢屌緊你哋469

高橋南又係經典嚟

48老屎忽
我淨係識高橋啟介

唔熟

淨係喺巴哈睇過佢啲生平事跡
就好似我完全唔識前敦但知道下背景咁

前田同XX一樣樣喎

隻揪不?

你太不了解墨仔。成個米po甚至成個娛樂台都只有佢一路支持港女

有啲似美月 真心

你啱啱夠話我Aya啦,我等咗呢個還拖機會幾耐

好多人都話似，一樣PIZZA臉

我覺得自己知道idols依樣野係我一生嘅缺陷

大臉猫巧QQ

咁有開心有唔開心既

sor我向你賠罪

以為講nmb個個

太遲喇 你得罪咗最唔應該得罪嘅人...

我都唔知我點解咁記仇

我都sor

你乜嘢事

nmb個嗰真係唔知有咩靚..

mk仔又叫春囉..

唔似！

我覺得幾正

nmb 邊個似前敦？

得罪講句 好似我大陸個姨媽

你哋講緊邊個

叫佢入nmb

可能因為似台主先推佢兩個

跟住奈良巴入J家

40路

諗住遲下去韓國啲咩偶像選秀

搭橋聯誼 正

識出坑is ok

食埋韓妹

乳細

幻想唔到奈良仔唱pick me

如果無知道idol，我應該仲係年年去動漫節，日日睇動畫，抱住攬枕大嗌xx我老婆既死毒撚......

話我知係nmb邊個未

牙瀧加西村心型病毒

咁同依家有乜分別

睇完idol去淘寶買OOO?

二次元同三次元嘅分別

照班朋友講，鐘意現實既女，好過鐘意二次元既

咪又係毒撚

陣間妖姫沖完涼出嚟你自己問佢啦

唔似平青

但買個figure擺一世都係700,800，但去握手連一分鐘都無

窮JJ真係睇IDOL得個睇字

諗住公司可以免費幫我整容

點只,仲要買推tee同底褲呢

買goods買雜誌買CD 都得既

我都想去參加，免費整完容之後辭工

韓國一簽約係十年廿年咁簽㗎

咁靚仔都要整

今年48好似冇乜活動咁既

大運動會，夏Fes，con，大組閣 etc 乜都冇既

躝啦

茜茜咁QQ都要躝

十卜

唔好再尾喇 就死喇

握埋今次唔握......山下美月同久保唔識打

鷲哥Nana唔係......條女.jpg

你比人抽乾啦？

出黎比我地睇下你真面目就放過你

咁我寧死不屈算

三期多人到 今次重要無一期分散人流
未見過祐希但見到條龍已經唔想去見 有緣下世

Me握山田少人排久唔久埋閘

Rika 件 tee 呀

出黎啦！会いたい！

你真係夠薑著出街

慘！

過幾個月放上網睇下有冇人要

50同你收

唔開，放左去算

好小事姐 Dolce&gabbana都出過Monica Bellucci t shirt啦

会いたくて 会いたくて 震える

3粒冬菇

草菇嚟

中間粒草菇咩名?好似幾靚

市川美織

日村勇紀

真檸檬

怕咩G Bra咁靚仔著出嚟只會係潮

有人話我知係nmb邊個未

比人撚狗

須藤凜凜花(好似係除非唔係)

淨係掛住尾我

渡辺美優紀(好似係除非唔係)

唔好尾尾聲 事實係事實 愛情係現實

好撚柒

錯po!!!!

乜原來呢到都有錯唔錯Po之分

呢度已經係4648G 9up區

最多幫到你呢度

而家係下午十二時54分

瀟瀟颼颼悄悄夜靜無人 伴我行是寂寥

決定平反米po清算所有off topic撚

你唔係係美洲咩

所以咪下午

你講咗9年啦,清咗未

奈良MK又嚟打壓毒撚了

渋谷凪咲?似咩?

係喎,我呢度係上午12點56分

細佬咁夜又唔訓

夜啦

細佬做咩呀

家姐唔比玩腳

咁俾家姐玩囉

啱啱訓醒比老豆見到我係上層，金翅仆街鳥

叫埋老豆

叫埋老豆一齊囉

仆街同CK諗法一樣

我諗住話:「老豆以前都係咁😎」...點知你哋...

閉門一家親

波台笠水王真係好柒

唔怪得你加推

我只係欣賞美麗的人和事

法國你地真係好鍾意跟我講嘢

至理名言講多D都唔怕啦

金句王

乜撚嘢......

米po有嘻哈

其實我同家姐唔同老母
佢老母係日本婆
我老母係MK妹

重好添

咁同唔同爸爸

梗係同啦

咁咪好囉

你家姐唔洗咁忙

黑人問號.jpg

單推王

唔明就算啦,好事嚟

我都唔明

每團計

4P

村雲巴你教壞哂細佬呀

牙敗成日都咁夜嘅

細佬教壞我先,我之前唔知可以玩家姐隻腳㗎

諗諗下一挑三，我OK

幾時

派少陣腸啦，青

壞完電腦壞手機

我係米po認真王

點壞法

係係係

兩部都係勁lag熄機重開之後開唔返

認真地派膠

唯有買過部啦,你又唔係無錢

都無第二個方法咖啦 攞去整重貴過部新

好型

話買就買

我幾時有話到我好想玩佢隻臭腳呀？

我錯我錯！輕手啲呀呀呀！

係咪對話嚟

第40頁,又要開新post

啱啱踩咗落嚟，voice input埋

你好無用,還拖啦

ho jeng

我覺得你同你家姐正D

chi sin lo

你個故尋日講到著裙春袋底一涼

仆街又輸比佢，女人之家打機有冇咁勁呀？

因為你先係弱者

新po

你意思係新po有得睇

日日睇到佢仲煩緊點出甲子園

yep

「唔...娘娘天然呆1st Base啦，唔得唔得明明有技能「球界之頭腦」咁一定係Catcher」

992